第一日留堂，Play 鳩Me咩...

明明咩都冇做過
俾人留堂傾咗兩個幾鐘
餓撚到我入廁所喊住打俾媽咪
媽咪即刻趕嚟學校鬧爆個訓導
好彩有媽咪，唔係都唔知點算

依家先3點咋喎...

第一日半日堂嘛

好彩有人知掟

請善用起底功能

你識法何必破法呀

無畀利事？

畀咩利是?
返學呀而家
畀利是...咩校風都冇晒啦

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

篇嘢用得唔啱時候
等多啲人覆先用會好啲